［救命］iPhone 開唔到通訊錄同電話

本身一直iso 8 jb既，但前日升上iso11問題出黎勒，一升上去就開唔到WhatsApp，咁我唯有‘回復備份’成部機啦，但之後whatsapp 開得返，但依家一直開唔到通訊錄同電話，有人打俾我可以聽既，同時WhatsApp 顯示唔到人名，有無人試過好似我咁樣？求解決

利申 iPhone 6 Plus

你當連登係apple support？
btw jb就抵撚你死

俾返人啦

問下姐，唔鍾意可以唔覆唔幫手，我睇下有無人有類似經歷，再者JB係個人選擇，殺左你老豆老母呀？咁我依家既問題又關JB事咩？

做乜咁手痕升
就算要升都應該un jailbreak返先
我之前部6 都貪得意jb過
之後就還原返用到而家都無問題

要還原返先升我真係唔知呀
唔係貪得意升既，係app store唔俾我更新app,要我入輸入碼，但無地方俾我入，焗住升

未聽過JB完可以正常直升IOS，通常都要洗機後再升。試下經itunes洗機重裝啦

Thanks
今晚試下先

好耐以前 jb 完 直升 係冇問題 ， 只係冇左jb

iOS 6 之後 冇整

有d咁既事？！我淨係jb渣，升左之後無變磚喎